{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_029572",
        "source": "도서",
        "writer": "김정기",
        "ISBN_ISNN": "979-11-90641-80-7 (13980)",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "52주 여행, 사계절 빛나는 전라도 430",
        "collectedDate": "2023-10-19",
        "publishedDate": "2022-08-05",
        "domain": "음식점",
        "title": "아더 맨"
    },
    "text": "和順邑の下町に位置するカフェなので、ほとんど大きな期待なしに行くが、実際に見て一目惚れする訪問客が多い。 遠くから見ると、一見倉庫のようでがっかりしたが、カフェに到着すると、とてもきれいで感性的な感じに失望がときめきに変わる。 小さな町のカフェだが、インテリアはとてもおしゃれで魅力的だ。 山腹に位置しているので自然景観も美しく、窓の外を眺めると夢幻的な感じがする。 原木とレンガでインテリアされており、特有の雰囲気を感じることができる。 腕の良いバリスタが作るコーヒーは香りも良く味も絶品です。 デザートメニューも多様でおいしいので、お客さんがよく訪れる。 カフェの雰囲気とメニュー、サービスともに素晴らしく、ほとんどのお客様が満足して帰ってくる。 そのため、いつも客で賑わうカフェとして有名だ。 思い出を作るのに良いカフェでもある。 恋人とデートしたり、友達とおしゃべりする時、ここを訪問すれば特別な時間を過ごすことができる。 このカフェでは、会話をしながらコーヒーを飲む時間が流れるのを忘れるほど、安らかでリラックスした雰囲気でお客様を迎える。 そしてコロナ禍にもかかわらず、徹底した衛生措置を取っており、安心して利用できる。 このカフェは本当に雰囲気も良く、コーヒーやデザートもおいしいので多くの人に愛されている。 このような理由から、多くの人が訪れる人気のあるカフェの一つに挙げられる。",
    "QA": [
        {
            "question": "このカフェの場所はどこですか？",
            "answer": "このカフェは和順邑の下町に位置しています。"
        },
        {
            "question": "カフェの外観はどのような感じですか？",
            "answer": "カフェの外観は一見倉庫のように見えますが、実際に中に入るととてもきれいで感性的な雰囲気です。"
        },
        {
            "question": "カフェの内装はどのような感じですか？",
            "answer": "カフェの内装はとてもおしゃれで魅力的です。原木とレンガでインテリアされており、特有の雰囲気が漂っています。"
        },
        {
            "question": "カフェからの景色はどうですか？",
            "answer": "カフェは山腹に位置しているため、自然景観が美しいです。窓の外を眺めると夢幻的な感じがします。"
        },
        {
            "question": "このカフェのコーヒーはどうですか？",
            "answer": "このカフェでは腕の良いバリスタが作るコーヒーが香りも良く、味も絶品です。"
        },
        {
            "question": "デザートメニューはありますか？",
            "answer": "はい、このカフェでは多様なデザートメニューがあります。どれもおいしいですよ。"
        },
        {
            "question": "このカフェは人気がありますか？",
            "answer": "はい、このカフェは人気があります。お客さんがよく訪れ、いつも賑わっています。"
        },
        {
            "question": "このカフェはどんなシーンにおすすめですか？",
            "answer": "このカフェはデートや友達とのおしゃべりなど、特別な時間を過ごすのにおすすめです。"
        },
        {
            "question": "コロナ禍でも利用できますか？",
            "answer": "はい、このカフェでは徹底した衛生措置を取っており、コロナ禍でも安心して利用できます。"
        },
        {
            "question": "このカフェはなぜ人々に愛されていますか？",
            "answer": "このカフェは雰囲気が良く、コーヒーやデザートもおいしいため、多くの人に愛されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 438,
        "QA": 418
    }
}